【歐霸】撐阿妓 or 支持轟？

阿仙奴奪冠，下屆英超Big5齊齊踢歐聯

車路士奪冠，阿妓繼續做私家雞

獌狗自己睇Big5踢歐聯

邊個係邊個私家雞

你睇睇上三季對賽成績先

愛美麗盃喎 仲駛估？

FA CUP 阿2>車0
仲未計對賽
咩私家雞

以德報怨!
雖然車橕利拎歐冠，但熱仍然會橕車拎歐霸

近幾年車路士先係阿仙奴私家雞

冇左摩佬同杜奧巴又逆轉

就

干爹=終極迷雲

屌你熱狗有咩資格講嘢

個屆阿仙奴季初勁撚到仆街

3-0大勝車仔，點知幫車仔干爹開光贏埋英超